claim完對方保險可否再小額錢債告佢？

人地做乜要比你,
揸老豆車?

你咪試下囉
無成本嘅嘢點解唔玩

所以D人會玩頸痛手痛腳痛去claim埋唔足果條數

俾人撞

Total loss就話姐
維修點會扣折舊
死都唔好簽住

咁我咪好蝕？

保險賠維修錢

成件事幾時發生先

對面保險賠唔足照道理對面有責任補返唔足夠既部分

所以正常唔會想撞, 你架車唔係全新 計 discount 好正常

咁有無得追討番佢

死乞衣

香港人既性格

如果已經簽晒嘢收咗嗰8萬就冇啦

保險回你8萬你覺得唔ok緊係唔簽收
你可以同佢講價
如果保險係都唔肯賠你心目中既價
你可以去小額錢債告佢, 等官判賠幾多

不過提提你
無論8萬定10萬都已經過左小額錢債上限7萬5
即係如果係你都要告一係就分兩次告, 一係就去區域法院告

換轉你係對家
單野已經比左保險攪
保險賠幾多都係拎咁多墊底費出黎就 settle
做乜要拎兩萬出黎賠比你?
你覺得自己有道理咪自己同我保險公司拗囉
唔係我買保險黎做咩?
你鍾意告小額唔阻你, 我都係搵保險公司擋, 唔會私下賠償/承認責任
仲有一單 case 可以咁分開告咩?

建議你搵律師睇下你有咩權益, 如果你係自僱人仕, , 頸痛/腰痛開唔到工都係損失

如果你買全保, 有 D 保險公司會首年零折舊, 甚至首三年零件零折舊, 下次續保識得揀啦

咁又係呀 佢自己同意8萬蚊解決件事
而家整左十萬又想追差價

你應該係告保險公司

應該係呢單

有無巴打試過俾人撞 之後要點搞

零件折扣不嬲都係唔賠啦
你claim自己保險公司佢都係唔會賠
三保追對家上法庭都差唔多全部判唔洗賠
唔信可以試下/打去自己間保險問

首年零折舊係講緊佢claim自己保險 依家佢話對家份第三保唔賠